又分和理非定勇武主場？醒撚未呀屌你老母

D人都仲係未明
重點根本唔係咩勇武定和理非
而係班狗要搞你 你和定勇佢都有方法搞你
你帶個condom出街都會話你有攻擊性武器
屌你又想話邊個衝就係鬼呀？
屌你老母而家係班狗不斷搞鳩我地 你地仲係未醒 仲覺得係有人衝所以先比人打 有人帶gear先比人拉？佢就係要打壓你地 就係要嚇你地 每一次出完黎都要你擔驚受怕 呢個係佢地目的
而家抗爭緊呀 人地想你死咁制你又想屌自己友？醒未呀
從來冇人知和平定勇武有效用 但我知道 你教條主義認為只用和平 或者只用武力 就一定冇用 明未 槍口對外呀 今時今日仲執著和理非主場

我信既教條主義得一個，叫做良心

仲要係我自己個嗰！